Härra kaibuse kirjä päle mis Härra Otto Kieli pärrast om kaibanod 27 Februaril om walla kohhus moistno et Otto Kieli hainad om tarwis soost wälja weeto olla ja Otto Kiel wöib neid haino söötä agga mitte müwwä ja kui Otto Kielil peas hainast pudus tullema ei tohhi temmä ka abbi nõuda.
Räppina koggokonna kohto man sel 27 Febr 1867
Päkohtomees Rein Pabosk
Kustaw Narrosk XXX
Josep Soeson XXX
